如果你、父母及家人皆黃，但你老婆係藍仲撐警

你地會點做？

有朋友面對緊呢個問題，佢好煩惱

好似結左三年幾婚...

離婚

你都唔會一直行到落去
日日擺喺度篤眼篤鼻
你應該扑佢都唔想
離婚啦 師兄

撐得班強奸殺人犯你仲需要問點處理
驚分身家建議等捉奸

問你朋可唔可以接受牛肉飯或者私煙係佢老婆先？

諗下背後原因先
係咪老襟、sp呀，係就原諒佢

但望朋友見到此post

我地勸過, 但佢仲話好愛佢老婆

好撚on9

中出即飛，等佢做黑狗天使

中出飛

咁on9 影響埋啲細路

一定離

冇人性架喎

佢都咁愛佢老婆啦
仲有咩好傾？

成日話女人蠢蠢地好果d呢

港女定點先
識人娶咗個北姑又係咁

就係個女人有D醒但係又醒唔哂，個男人同D屋企人先洗唔到佢腦
如果個女人夠蠢，直接洗佢腦就已經夠做

容海恩？

似係嗰d 見到肌肉就高潮嘅淫婦
與其擔心佢地幾時離婚,
不如擔心下男方被帽咗幾多次啦...

每個人都有自己立場，唔同佢講政治。如果因為藍黃而離婚，自己諗值唔值。

咪撚生添啊

訓左幾耐
警黑仲叫政治？

你醒撚左未

殺

屌到佢叫救命

唔知你個frd係咪我case一L樣

係咪講緊

容 海 恩